對準政權 有冇人諗過遊行去禮賓府

其實到今時今日林鄭都未試過有切身嘅壓力，完成冇人試過圍林鄭，完全唔知咩叫做群情洶湧。佢搞到咁連TG都冇聞過。鄭若嬅係英國話手足圍跌親都算係報應。唔可以畀佢獨善其身。仲有到今時今日，仲話自己係中立唔表態場運動又影響唔到嘅係邊啲人？係班唔使返工，生活無憂嘅人。佢哋完全唔使理場運動係咩結局，輸左有能力就走，贏左就坐享其成。三罷都影響唔到佢哋，影響到嘅係唔肯罷工，被罷工嘅小市民。除咗藍絲唔計，佢哋唔係唔知林鄭衰，但對於手停口停，能力唔高嘅基層，佢哋真係可能反感。我哋係咪應該對準政權，盡量團結更多人？三罷要繼續，但唔知幾時先可以主動三罷。
不過禮賓府地勢真係有啲難搞，安全性要再諗。
Sorry for 1999 只係希望對準政權 希望各位指正同brainstorm